機場外有8部狗車

8部狗車,小心

不用急，這是臨時禁制令，先前運動已把香港機場名次下降，制令一過再去，吓撚死政府，由其係十月一，同中共賀一賀